中大光復旗同二戰硫磺島呢幕好相似

我覺得同孤星淚都好似

有冇機會用黎做文宣

都係